有冇啲仆街含家產仲用緊淘寶架？

想問吓寄家俬重野黎香港邊間集運平

店家直送

店家剩係寄轉運倉
已解決